點解華拉尼係國家隊穩過係皇馬咁多

包位勁撚到

皇馬hea可以有拉莫斯包
國家隊hea後面嗰個.......

冇左拉膠

因為喺皇鳩踢都有冠 失幾多入翻幾多
國家隊鳩踢一早出左線

今次世界盃無左毒瘤高斯尼

有簡迪 卡斯米路都唔係佢果皮

巴西無左米路咪出局囉

知道以後冇c朗幫佢入返
由琴日開始認真踢波

唔代表可以抽贏法國

代唔代表到車路士贏歐聯！？

你up 乜鳩
十一個簡迪? 定係成隊皇馬都係靠佢靠贏到
換第個防中就贏唔到
卡斯係勁 但一定唔係簡迪個皮

鳩踢都出線咁爽

原本佢都係後備姐

龕TT...

實係啦，講撚到成個法國，車路士踢一個簡迪咁

琴日法國唔洗輸係因為華拉尼唔係簡迪囉

琴日先比佢carry 靠法國神鋒入波死撚得

琴晚除咗避波嗰下
基本無得挑剔

你知唔知自己標題打乜
真係人唔笑狗都肺 唔好迫我撚狗啦

你自己咪狗囉
標題講緊華拉尼，你講乜柒簡迪呀
成碌柒咁

你自己問點解 我個答案係簡迪
因為佢勁撚過卡斯米路 華拉尼唔洗做咁多野
少左少錯呀柒頭 番去食骨頭啦傻

唔岩你心水又亂鳩咬人

琴晚法國下半場簡迪係禁區頂截左好多波

Agree

你老母比狗屌生著你個腦殘，講緊華拉尼個人發揮
你拎簡迪出黎講把撚咩
簡迪最多咪中場掃蕩
依家講緊係華拉尼係禁區包位，清道夫
咁關簡迪撚事咩，簡迪幫到手就唔洗包位，唔洗清波啦
碌柒！！
更何況卡斯米路幫皇馬執唔少屎
你呢d小學雞球迷人講乜你聽乜
好心你呢d碌柒睇下皇馬無左卡斯米路嘅分別啦
小學雞學人睇兩場波就覺得自己好撚識波！？簡迪咁撚勁點解對比利時華拉尼仲要咁多野！？

笑撚到

簡迪勁唔代表卡斯米路廢過簡迪

講撚到歐聯3連廢撚過英超冠軍

我都覺得好撚好笑
講到簡迪減輕負擔多過卡斯米路
但係又比到咁多機會華拉尼表演
屌拿星，咩邏輯

喂，解釋下啦屌你老母

笑撚完講兩句啦
點解簡迪咁撚勁都要華拉尼做咁多野架

笑死 發哂癲起哂鋼咁

中堅隊友又唔同 淨係烏姆迪都影響唔少啦 簡迪防中拍檔又唔同 都唔知你咁肉緊比乜鳩

笑撚死我，十足十小學雞要爭第一

你一下比人收左皮 笑撚到

聽晚可能可以講代表到法國贏世界盃

啱啱開始睇波係咁
車同曼踢個場
簡迪俾馬迪撚到死死下
已經證明佢唔勁
仲拎黎同米路比

笑完就回喇
駁唔到人地呀？

笑撚死
點解卡斯米路咁撚勁都要搞到華拉尼做咁多嘢

我都覺得好撚好笑 講到卡斯米路減輕負擔多過簡迪
但係又比到咁多機會華拉尼出醜

唔撚知以為歐聯三連係卡斯米路一個踢曬

你條垃圾又唔睇下車路士冇咗簡迪之後打到幾垃圾

咪撚成日以為皇馬球員=世界第一啦

乜撚嘢不死人卡斯米路拎返曬走甩咗果啲牌再講啦
靠矛靠黑哨係度認屎認屁

一講簡迪勁過米路就發癲咁

做得多同簡迪勁唔勁未必有直接影響

舉個例子：
中堅穩固過鐵牆，對面無可能過到，唯有不停遠射

結果：龍門撲救率極高，超穩定

講緊足總盃守死曼聯果場 ？

傻鳩蝗以為紅字放大就威d 小學雞到
講左無得比，華拉尼側邊係拉膠同烏姆迪迪已經唔同
仲有果幾個蝗係度盲撐 睇左咁多年波都係用屎眼睇 有撚用咩

其實舉簡迪果個係做乜鳩
講到普巴 馬杜迪 其他法國人冇幫手防咁

再者其實拎唔同身高既防中比較係好撚on9

簡迪矮 補位 跑動多

咪姐係等於你拎馬里基尼同馬圖斯 去比較列卡特之類

得一場咁大擺 ，毫無疑問簡迪呢幾年都保持到高水準發揮 ，唔係我講 係佢d隊友同bbc講波佬既訪問講既

varane係蝗未傷之前個期好穩陣
傷過一排之後先跌watt

簡迪攔截，走動，企位的確係好強
但同時卡斯美路攔截同企位都好
用波又得，助攻助守，有埋頭鎚
兩個level唔會爭太遠

係keep住傷

典型垃圾post
一句話簡迪勁啲就話冇咗卡斯美路所以巴西出局
又問簡迪咁勁點解車仔拎唔到歐聯
大家唔好再理條癲佬

Show Blocked User - James_Rodriguez

你叫簡迪射波，整球長傳黎睇下